貓公岩岩絕左育有咩要注意

如題 在線等

唔好比佢lam蛋蛋

搵隻貓乸引佢

係咪一定會成日整甩個罩

我都想影到佢呢個樣

哪來一隻貓乸

喺佢面前播貓AV

佢應該無哂性慾

在您的小貓進行絕育手術後，從手術中恢復過來時，他需要休息和放鬆。絕育過程中切開的傷口不需要縫合，因此您的小傢伙幾天之內應該會感覺好些，儘管最多需要十天才能完全癒合。

回家
大多數雄性小貓都會在進行整形手術的同一天回家。您可能會注意到，您的毛茸茸的伙伴由於麻醉而有點不協調和loop回。這是完全正常的。根據KittiCo Cat Rescue Spay Neuter診所的說法，它應在手術後24小時內磨損。在這段時間中，您的小孩子不應該被允許跳到諸如家具之類的高空表面上，並且您要確保他不必為尋找食物或垃圾而四處走動-尤其是涉及樓梯時。取而代之的是為他建立一個臨時的房間或空間，裡面裝有他的垃圾箱，食物和水盤，以及一張柔軟的床讓他恢復健康。您的獸醫可能建議在手術後至少保留幾個小時的食物，以防止您的小男孩立即嘔吐。

傷口護理
當您的嬰兒回到家安頓好之後，請定期檢查其切口是否有腫脹，分泌物，發紅或感染的跡象。您的獸醫在您的小陰囊上做兩個小切口以切除睾丸，但是這些切口非常小，通常不需要任何縫線。如果您發現毛茸茸的朋友不停地舔舔他的生殖器部位，您可能想要使用伊麗莎白女王的項圈以防止他在7到10天內這樣做，以免該部位受到刺激和感染。您的獸醫通常可以為您提供這些軟質或硬質錐形項圈之一，或者您可以在寵物用品商店購買一種。如果手術後您要照顧不止一隻絕育的小貓，則可能需要將它們分開，以免它們在任何粗暴的玩耍中意外刺激切口。

恢復期
據舊金山SPCA稱，您的小傢伙需要7到10天的時間才能完全康復。在此期間，不應粗魯地對待他，也不應鼓勵他跳得過多。在他回家的頭24小時內，您可能想用報紙代替他平常的小貓垃圾，以免小垃圾顆粒卡在切口中。他需要在一個舒適而溫暖的地方休息。加熱的貓床是您的小孩子恢復健康的絕佳之地。觀察他是否有不適感的跡象，例如經常嘔吐或術後第二天食慾不振；向您的獸醫諮詢這些症狀。

注意事項
美國預防動物殘酷協會建議，在恢復期10天之內將小貓放在室內，並且在這段時間內不要給他洗澡。將手術部位弄濕會導致切口打開。監視您的小朋友的洗手習慣，以確保他的便盆正常，尿液中沒有血液。您的小伙伴在手術後不需要止痛藥，但如果需要，只能給您獸醫提供的止痛藥。非處方藥可能對他有毒。手術後10天，請帶您毛茸茸的朋友回到您的獸醫那裡，對切口部位進行重新檢查，以確保一切均已正確治愈。年輕的小貓通常會在手術後迅速反彈，特別是在達到性成熟之前絕育時。